同你地講，我一拳就可以打爆架水砲車，兩拳可以打爆架裝甲車

三拳連坦克都可以打爆

ok

嗯

你老母當年一拳打到你傻撚左？

啱 爭在當年你老豆冇一野射你落牆